乜撚野係海綿彈?

呢隻?

海綿體我就知係咩

用海綿體做？

r晒頭

想知

海綿寶寶個 fd

我第一時間都諗起小朋友玩具
唔好以為話係海綿就可以淡化件事呀

這種？

似係,now影到左邊個彈頭~

黑色果隻殺過人 藍色果隻比較新 我在google藍色果隻傷害性 加 用過的例子

先抄幾句重點出來

咩知咩網：

Sponge rounds, also called sponge grenades or sponge-tipped bullets

Sponge rounds are designed to be shot over a long distance (the required distance changes depending on the precise version of the ammunition), and only at the lower extremities. When used from a proper distance the harmless-looking rounds cause massive black and blue bruises — when shot at a close distance they can easily stop a heart or crack a skull.

The blue-tipped rounds are made up of an aluminum base, plastic base and dense sponge

克警用佛羅里達州海綿彈射人 Florida Sponge Bullets in HK. By Chapman Chen

講得好清 唔洗搵